其實你想點

其實我想點

每晚都是你

我都唔知

我都想知

點解我咁廢 點解你咁叻

你唔廢，冇佢咁叻咁解姐

談論夢想竟給你嘲弄我 未成熟
前途又怎可預卜 Woah
沉默又得到苛責不夠自信 到底怎可使你滿足

如果都不夠好 恕我不懂得去討好
逐個弱點給我數 沒法做 也要做到

☆你想我點 你想我升仙 我可改變思想宗教先跟你見面
假使有天 憎這副嘴臉 隨便給你刪剪
你想我點 賺很多錢 只可惜我即使會改變
不想去欺騙 如果這算膚淺 天想我點

虔誠地想討好你偏藐視我 像奴僕
成就是一生庸碌 Woah
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
遺留下空間給你一個亂碰 你卻想聲討我退縮

如果都不夠好 恕我不懂得去討好
逐個弱點給我數 未夠酷 何不加兩刀

Repeat ☆

你想我點 你想我表演 我可改變身份口吻裝束再見面
只想有天 交出我身世 隨便給你刪剪
你想我點 或不想點 只可惜我只想每一秒
都跟你相見 如果這算膚淺 天想我點
假使我討厭 何必給我敷衍 不必太謙

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

弱者先瞓教 我都好想做弱者

樓主快撚啲去死